%% Ce document est publié sous la licence Creative Commons CC0 1.0
%% consultable à cette adresse :
%% <https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode.fr>

\documentclass[sansTVA,sansremise]{facture}
\usepackage[top=2 cm, bottom=2 cm, left=1.5 cm, right=1.8 cm]{geometry}

\datelimite{30}

\dest{ENTREPRISE}

\nomemet{NOM}
\adresseemet{ADRESSE
ADRESSEÉLECTRONIQUE\\
Tél : TÉLÉPHONE\\
}
\numero{NUMFACTURE}
\pied{NOM, $\mbox{n}^{\mbox{o}}$ de SIREN: NUMSIREN}

\renewcommand{\postTotaux}{\hfill TVA non applicable article 293B du CGI}
\renewcommand{\livraisonfacturation}{Facturé à:}
\renewcommand{\tottxt}{Total HT}

\begin{document}
\entete
\renewcommand{\largeurDescriptif}{0.5\textwidth}
\begin{facture}
  LIGNES
\end{facture}
\end{document}
